有冇人覺得自己似乞兒

拍緊拖嘅又好 單戀嘅又好
對方每一個回覆都要好似乞返嚟咁
試過用五年時間等你覆一次 好奢侈
最後結果又係打回原狀
其實你一句 ”safe?” 乞兒已經好開心

不如你試下睇下心理醫生 睇下幫唔幫到你

其實我心態幾正面冇乜嘢
唔會影響到日常生活

你把口話正面 但你嘅行為已經露底

好囉

屌你老母

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界